spåna fler testfall
ska vi tillåta nästlade
varför får vi inte bygga som vi tänkt


Lägg mer tid på evaluering nu, viktigast att bli klart. inte så mycket på impl.

framhäva bakåpt komp med $var, inte så lätt att parse ut. escpe osv.
##future work. automatiskt refactor verktyg. referera till eslint som skriver om till stränginterpoleringar. finns andra som gör det?
eslint.
felmeddelande om ${ men inte slut. kolla hur vanligt det är att ge felmeddelande och hur vanlig ${.
duplicera test-java grejen
nämna och diskutera nästlade.

skriva om varför inte nästlat.

kolla på opensource projekts använding av vårt sak -> kvantifiera version osv. sök efter alla additioner. delpacket mby.

projectional editing -> kolla in.
börja med presentationen -> viktigaste är inte ha för mykcet text


kalender i terminalen
